[突發］中國駐倫敦大使館出玩連儂牆

撚狗

推

全球支那領事館齊齊貼

推到全球一齊玩

全球開花

全球開花！

搵日再去